原價放五月天尾場1180飛

多咗一張 A3 AB行
1180 + 120內部手續費

請問仲有冇？
tg唔到你